有無人最近開過子公司？

想問下整個程序大概係點？
除左母公司商業登記證同公司印，仲要準備啲咩？

公司印就夠